328231
5990
Nội dung rất phong phú xà quyền được coi qua phim ảnh thấy biểu diễn rất hay do  các võ sư biểu diễn rất hay tiki là một trang web bán đồ rất chu đáo qua cuốn sách này tôi được học rất nhiều điều bổ ích mong các bạn nào có mua thì nên học thì rắc thấy hữu ích cho mình nếu bạn nào đang học võ xem đây là căn bản cho mình và mọi người sau này xà quyền là võ rắn do các tiền bối đã viết ra bài xà quyền.
5
897793
2015-10-29 12:17:10
--------------------------
